點解d牙醫自己都唔箍牙，視光師自己唔做激光？

點解你以爲所有問題都會有答案，點解嘅?

有冇數據分享下?
幾多個有須要箍牙/激光而又冇做到既?

LASIK唔係視光師做架喎

牙醫唔一定識箍牙架喎

牙醫會箍牙架